【Lost in the forest】阿仙奴17-18球迷吹水區 CCCXCI

2017-18

Arsenal till I die

[black]
Victoria Concordia Crescit
[/black]

無人識射波

之前睇爺爺up就話Willock 打攻中既 不過ox都可以打打下翼打防中啦 我廠出品全部都係萬能球員 爺爺亂排都贏啦

AMN越踢越有

呢個成場都係隱形

本身好似係翼黎

改造之鬼

一月肯借走浩囝，我今季唔反雲

反而係對面換人先

文學topic

唔換走willock 無得贏

who is amn?

對面個中鋒有幾分似男屍

debuchy 今日攻守都

牙森納就係廢

黑B D 走位

牙叔

波都射唔到 又要靠人地犯錯

Ainsley Maitland-Niles

成隊波最似一隊球員果個係呀叔

邊隊失波唔係犯錯嫁

黑B有咩用

無架啦
準備比人笑今年飛機盃都無份

debuchy=HOLDING>M4

3個都

welock有咩作用？

阿狗

睇咁耐無試過造到攻勢射門中龍

3個都好耐無出過場了

牙叔得隻右腳
次次落到底都要cup一下轉右腳
我老母都睇得穿了

你有咩用?

How about 2&b?

嘩 12點波你都睇

上半場都唔錯

垃圾會然登場

山。。。。。

唔撚識英文呀
不嬲都叫阿叔
無端端做乜講英文
你大我呀

holding英甲料

佢應該岩岩屌完女準備訓

出3個好耐無出過場打高位

叫返牙叔算啦

黑B D企位唔得

應該前柱佢又走後柱

下半場冇改善過

Nelson好撚扭得

組織連結囉

艾仕利美蘭拿奧斯

佢其實可以射多d波

岩

holding 俾人撚

爺爺肯過數未

叫賴屎仔算

冇 end product

越黎越垃圾

半場有戰術調整就唔係阿狗啦

最撚憎D 球證咁吹

明明自己無哂位 自己一訓又吹你犯規

禾仔
踢到同二隊其他人冇分別

Viu班人

屌旁述係咁串爺爺

?腳軟定個龍勁

睇見你都技窮 就知佢真係有幾差了

垃圾出波

抵

雲加硬淨

銀河唯一已經踢得少都唔擺後備

差少少訓得

又比人搶到點

仆街

咁都唔入

今場有無出前鋒？

邊路防守係零呀

輸多球真係係咁先

傷左呀

傷左好耐啦清

D2我屌你老母咩

對面d搶點仲勁過黑b 不如黑b死返落英冠啦

只求和左佢回歸主場決一死戰

垃圾

坐輪椅點踢？？？？？

好番喇咩

輸多粒啦呢隊垃圾

大波冇力追

呢到好多假阿

返主場燒9森林

holding同迪布治果種廢

性感防線

Holding咩事

系
利申真曼

換走大波治啦

用筆門票收入買番個12碼先啦

直頭同無著衫任屌無分別

D2散步

對面斬波勁過我哋一百倍

阿啲出波真係
有咩用

禾子有幾個出波其實幾好

不過作為資深一隊成員

Holding 紅牌啦
唔撚想見到佢比人撚

要搏表現 基本防守唔做好

holding .??????

得佢出到波都换？

屌你老母 條後防慢撚到

D出波落點完全係搞笑 禁區又得隻黑b

完

molamola

12碼

十二碼
訓得

12m

笑

Penalty

森林損人不利已

人地假假地都係黑雲佬

game over

12碼
連續3場了

HOLDING

真係輸多粒了

holding 下下比人hold到波 cls

Holding屌你老母

聽日返工，早抖

夜啦訓啦

連續3場12碼

比人地個真前鋒藍斯玩弄

各位，早抖

要帽子了人地

廢到震

ho ball

訓啦

列文個樣

ooo vs cg

散緊步

爺爺叫大家早d 訓

3-1

今場罪人

比狗話矮撚好叻撲十二碼
得個吹字

屌你牙

Holding上季都輸左幾球十二碼

100%出局

笑撚死

玩完

養埋班垃圾

講波佬好撚開心
串撚到

笑4

浩頂廢撚到
唔借走直接賣走啦
睇佢個款都已經係老師二世了

on撚9

近排阿仙奴成日輸12碼

雲加第一次係第三圈出局

motm holding

炒撚左雲加未 好撚憎9佢

第一次喺足總盃第3圈出局

笑到我😂😂😂

串得好

岩岩去咗廁所 點解12碼？

雲加仲有咩紀錄未破牙

話左破紀錄

抵撚死 出埋D垃圾

唔係佢帶,唔計

希望雲加再去談判

ooo

换走holding啦

藍斯！

你就係太有自信

Holding上季尾踢左幾場好波之後 而家終於跌落神壇

屌，紅唔切

雲加直接走啦 跟本套波有問題

真係廢撚到

關愛雲一日唔走…

訓先

手足們努力

唔驚 草印花換煲

holding 今場表現英甲仔都不如

直接解約啦屌

爺爺望一望後備席睇下有咩人可以反勝先啦

近3場
每場都失一球12碼

好想喊 點解隊波搞到咁

養埋成班垃圾，屌痴撚線

此情此景

跟手足總判終身停賽

輸波買人

就係無爺爺所以咪豬

死老野快d死啦，唔擺人落後備，依家點撚算

伐木

D英撚都係爛泥扶唔上柄
得牛奶好波

又破紀錄
電叻又贏

肯上神枱留番個教練位出黎未阿雲膠

記得好多撚樣幫holding護航架 出黎啦

Holding 呢腳係想收雲爺爺皮？

比英冠幼幼炒

笑死 串到爺爺要搵定棺材

今季唔洗再踢4線了

有擺 不過後備既質素同你差不多

KM 係咪有得上位?

賀定心急了

買前鋒啦 仆街 黑碧條廢物無腳好波

我禾救世啦

風光不再

好小小都唔會黎啦

你花4000萬英鎊買來一球員，大家都覺得你買的好，但是你200萬英鎊買一球員，他就不能好了嗎？大手筆不一定和花錢的具體數目有關係。

後備搵個勁少少都無

who

十二碼 ccc>>>ooo>>>>>>>>>>>>>>cg

笑死人

輸埋聯賽盃同霸氣

衛冕冠軍喎

kmdd

啲阿狗唱緊we are fucking shit

下場聯賽盃輸埋比車
又少一條

場場都有12碼，個個唔撚識防守出腳唔撚準

好撚廢呀
仲衰過獌狗當年豬比劍橋聯,有排比人笑

又一個潛力中堅收皮 屌你老母誤人子弟

球球迷喺度唱 we are fucking shit

笑什麼，咪又係救唔到

屌 無眼睇

iwobi中中
nketiah前鋒

中文名比你譯到好長果個呀

雲格點對得住入場球迷？
屌佢老母教撚到隊波冇撚晒希望咁

holding真係災難性

一樣捉唔到路

飛機盃都無埋
疊埋心水打歐霸啦爺爺

連我禾都放棄爺爺

老野應該聽得好清楚

連進攻都差過人

換撚哂D 前鋒入場啦屌你.

望幻幻救世好過

換2&b啦冚家產

得1 次中龍

屌你 追啦 埃及仔

Holding波都傳唔掂

holding又黎

笑撚左 留力留出禍

後備冇一隊 點追呀

反浩黨召集

浩頂躝啦

尼個陣同歐霸一撚樣 等睇單線發展

你好撚廢呀

哦...
雲加都話佢未預備好踢阿狗

肯退休未啊屌

依句真

成班球員無乜邊幾位係有進步

之前屌淨係行住唔出腳 原來係一出就12m

今場應該摧毀咗 holding 嘅信心
又一個潛力中堅 898

一球中龍

如果分組賽後備擺幼幼 輸左下場努力
屌你淘汰賽後備一個正選都無

雲加希望你過唔到今年

d後備 當人地垃圾？

球證俾雲加怨念搞到仆低

對森林都打到劈屎咁

雲格跳落去自爆腰斬左佢啦
屌佢仲識做啲咩

請問依家場中有邊個預備好

shoot on target 7:1

對手都唔係勁
冇計啦

借出去啦認真

哥狗英冠狗不停撚爺爺

爭啲追返球

本來都以為佢係
但轉身咁撚慢真係玩完

62號過得靚喎
可惜唔入

邊隊做到

會員Axxxxxxxx 出現未牙

黃金機會唔入，bye

黑碧有咩用

me ah???

換走左邊個？

點解可以咁撚廢？

伐林

毒撚最忌有自信

入到禁區先出
都唔知點教防守

Agree 機會就比左你 英冠隊都搞唔掂 幾有potential都無用

仲旨意條廢物

定me？

Me?

填補前鋒位置 能力不詳

今場冇山狗就豬了

佢話爺爺不在場邊指揮 唔計數

willock

賀丁嗰種廢

無人組織攻勢，個個行行企企，又無人做突破

大波治雪到意識都無埋

終於第二腳中龍

勁過山狗

頭先講咗一句話雲加俾人停賽隊波冇晒方向

holding信心全失
玩完

跑唔郁
快d 換

森林兩屆歐洲盃冠軍呀
阿狗係0呀

Zelalem仲喺隊?
點解後備都冇

Axxxxxx勁到豬波都可以J一餐

2禾b

可以換邊個

都話希望幻幻救世

賀丁已經心理崩潰左

上年對肥佬鋼龍個場都差啲輸
好彩p9基佬救世
今日

條新仔入黎即有威脅
黑帝波都無射過

換holding未丫屌

D2 都斬左好幾球. 你話D2 斬得唔靚咩. 又唔係.

黑B D 企位奇奇怪怪咁

走左好耐，上埋位

有p9唔用 用黑碧

唔怪得知班正選成日hea踢 出7成力都勁過班sub

好似大傷緊

轉陣啦

換走HOLDING . 埃及打後

出多個攻啦

P9？

斬斬斬

呢個法國佬攻守都掂

你真係有睇？
肥佬無落場喎
仲食pie食到比人炒喎

d2斬波好過大波妹啦

Perez?

買人啦屌

賀定果種廢係廢到痴左線咁，成個人傻左咁款

贊堅臣 都係踢到信心崩潰

係 上年足總盃圈圈都救世

輸完十二碼呆撚咗嗰個樣

雲加到底玩殘左幾多球員

電叻扮乜嘢緊張

Holding 廢到

仲打短

ON9

原來列文係傳聲筒

佢呆左個樣
我諗起聯賽盃K6個下

對英冠都比人猜到傻

笑話真係阿仙奴 屌

出埋d一年都唔知有無出到5場既人
搞到連唯一有機會棒下既盃都無埋

熄左電視了

holding踢完會唔會自殺

podo

黑b做乜9

黑碧又搞到慢哂

兩代p9都係盃賽救世主

半場就熄左啦

雲加仲係好老定

Hi

冇基佬 班後備真係廢到

老師當年都話曬衰係豬油包到
浩頂衰係隊英冠到

得罪講句 呢隊阿仙奴 仲廢過省港杯隊廣東隊

廢碧
鵝脾
托柒

你地仲有波可以踢 真係多謝雲加

唔會啦
雲格教出黎啲球員都冇鬥心同冇尊嚴

衰輕敵啦 燒山呢場放假都可以理解 但sub點都起碼塞d Xhaka Bellerin落去啦...

Nth to lose 一早諗哂籍口

黑B出黎搞笑

廢撚到

之前歐霸贏到 係因為有牛奶同基佬

揀緊棺材

其實呢隊森林唔勁，係呢隊阿狗太廢......

下場仲踢3後衛既話 holding仲有冇得出

衰輕敵

阿狗墮落到 同垃圾有咩分別

k6 個場即刻入返波呢

好似當自己贏撚緊咁

通常到知道自己冇得追先緊張下

實瀨比人停賽

擺明啦
造波靠牛奶
埋門靠住烏

中遊有理

軌啲幻幻借出去打正選
阿狗啲幻幻借出去都俾人彈鐘

踢得好唔爽

人人都要控2野

傳波慢撚晒

黑碧現家連行路都有困難……1

唉

正職黎

爺爺遮醜布又少一塊

nottingham forest前半季排過第7

保守估計 廣東 4:0 垃圾 盧琳梅開二度

球證都幫埋雲加搵藉口
12碼謀殺左阿仙奴 不公平判決

斬乜鳩

班垃圾知唔知個醜字點寫？

想知a乜春可以點j
以奇用兵？

唯一可取既真係得nelson

再出真係唔知佢會崩潰到咩地步
好驚佢話自殺...

咪玩喇

爺爺升仙未
輕敵抵死死死死死死

"如果呢場有雲加在場指點,贏左啦"

英冠

j 左啦 話無雲加喺場邊 唔識踢

爺爺場外指揮唔計牙

雲加

早D咁踢咪好

俾班仆街拖慢晒

5050唔去盡就輸 連心態都冇 點這

已經崩潰到…

以後認明無燒比賽唔睇 一D質素都無

利基亞一出已經屌打黑b 70 mins

Le個好笑

3-2

依家只求和

咁都入左

屌

旁述：雲加就係太有自信啦
出曬幻幻
抵啦雲加比人笑

diu 黑b 咁都有

黑碧追返球

黑b

COME ON YOU GUNNERS!

拿返1粒先

死好命

咁樣追返粒

追番粒

負6

黑碧 又係-6波

對伯明翰個場喎

做乜鳩

天助爺爺也

又負碌足球

入波唔洗屌呀

運氣之神

只求和

黑碧淨係識入尼啲波 好撚on9 好好地唔撚得

上呀

黑b神級執雞

黑b入親d波都係-6

真係運氣型球員
人地個龍甩手都去返佢到

-6王

黑B真係入親都鳩下鳩下

人地見阿咁慘 讓返球啦

黑碧真係專入呢d特別既波

黑帝碧

前面2條快既仲打左成場小組

屌你老母

和左又要踢多場

可以睇得出雲加意不在足總杯 今場主要係磨練年青球員
好明顯nelson已經成功左 我相信接下來既聯賽同歐霸會更順利
可惜雲加冇得現場督軍 如果唔係應該可以激發到球員既士氣

證明阿狗後備質素連英冠都不如

假波

我韋迫克降臨

-6型球員

幸運之神

黑B真係成世都好夠運

試吓-6追和啦

黑B 運氣入球

咋傷？

次次入完 下個鏡頭已經人地攻門

弱隊都撚列到阿記

返主場賺多場錢

真

同上場車仔一撚樣

爺爺過數了

講到似層層

又詐傷

爺爺狀甚不滿

扮野

雲加扮乜勞氣

好撚似

訊號問題啊

雲加屌7對面件現金
80分鐘先知道急

下 今年場場都係 認真講

收皮啦

追唔到和啦
都無人識派牌

列文心諗 你兩條友嘈撚夠未

屌 精神有問題

爺爺望撚住支cam屌

成班人唔撚提場 屌

飯叔要揸拐仗

到時驚唔夠踢 出返d 主力 應該點兜好

如果有得返去

啲旁述洗唔洗咁串

森林8次射中龍

屌 對面條友 鬼祟入場 偷波

9射搏好彩啦

穩陣

伊禾比拎住個波好似炸彈咁

我子唔追埋

呢條垃圾

佢雙手會fing下 fing 下 唔知做乜鳩

有d距離既

又冇12碼

快手換幻幻

禾仔又等波

隊波連form都無，靠-6

有了

唔知點解覺得柒下柒下係真係形容到佢

又12m on9

第2個12m

又一球12碼

笑死

又十二碼

好撚廢，俾人一推過哂

瞓了

屌你老母

傷左點踢世界杯 佢諗

宣布收皮

洛賓形 球員

點解可以咁on9?

死唔去

我講阿狗呀屌

屌 禾仔你等咩波呀 屌你老母

瞓得

屌你係咪on9

迪保治真心hea踢

識踢一定係換大梅走

自動申請12碼

一陣傷咗點轉會呀

笑死人 大波治 玩撚完了

想點

燈

真係剷到波

後防

Ho on9

又失望過

M4真係累街坊

全條防線都係垃圾

笑話嚟

禾仔

佢今季盃仔爆左兩球十二碼

足總反雲反到咁

呢球點會12m

大梅呢球醫院比得
托柒又等波

笑話

又黑鳩阿狗

正選後備有排大執
精彩囉

咁咪好囉 唔好比希望我

4-2

禾仔走未

4:2

撻都入

我子唔係等波到就唔會比人打反擊啦

????

重射

跣腳

重射？

比入入四球

人地推人又唔撚吹

旁述唔好笑啦

再射過

重射!!

咩料

踢左兩腳？

點解雲格屌球証會比球証黑返轉頭
費sir唔會

笑左成場啦

照入

屌你

隊波廢就廢啦

個後防俾人爆到...

球證都撚埋一份

旁證好失望 真阿黎

第一晚亦係最後一晚係免費台睇爺爺

廢

基佬仲話想走

阿仙奴無左佢唔得

踢左兩腳呀
馬列斯之前都係咁啦

好撚on9

2 腳呀屌你

不過阿狗自己廢

撚完再撚

掂左兩下
左腳射完右腳掂到
不過是但啦 點都輸

好嘢雲加又有得賴球證

應該以後唔洗再係一隊見到了

全部人一齊

快D影雲加啦

呢啲兩腳十二碼有時唔計架喎，之前李城馬列斯試過

條防線正選料都失4粒

Out

笑撚死，跣腳都入

今場真係廢到嘔

無觸球2次

一腳好二腳好，是撚旦啦

有得踢咩 仲唔走呀？

正想講

俾10秒假希望

雲加：球證摧毀了比賽

唔黑哨一定唔計

出埋大鼻窿

3前鋒

雲加幾時死

求下雲爺爺續多四年
得佢先救到阿仙奴

akpom 笑死人

永續雲加

恥笑

死老野 仆街

無2腳

依家先換有咩用

贏我迷雲

akpom踢左幾多年?

個青訓系統成pat屎

換前鋒出黎散步 幾威水

爺爺話唔撚教了 去韋亞就職算了

豆腐後衛

換教練啦

防守體系好大問題

個後備自己擺到咁，自己拎嚟賤

前線一堆nigga

死老野屌你老母

Bt sport個旁述

現場啲阿狗都笑了

jeng

又係輸後防

直頭重射都冇，當唔入

不過瀨咩丫，隊波根本垃圾

點解雲加成日落後排q 曬d前鋒出黎
佢見唔見到做唔到攻勢架?

屌你 踢到屎咁
對唔對得住啲作客球迷？

Akpom都40歲了

Nottingham Rc

下季應該冇歐洲賽打了

老野看台睇波有時差 班助教又唔敢做調動 差唔多啦

落去英冠報仇

如果佢無傷

今場佢應該正選既

玩完了

ooo捉到路

真係double kick
爺爺賽後有得賴了

FA CUP

真係求神拜佛燒唔好走，唔係賽季崩盤

雲加幾時走

雲加真係出黎搞笑
出面講得好岩
明知自己今季乜都無得爭
打大盃都出閪陣
抵撚死

通常70分鐘後衛換前鋒
一腳波都掂唔到

應該重射，唔會當唔入既
好似有人走入禁區姐

垃圾akpom
垃圾妓養垃圾

走硬

得果兩三分鐘

有亨利,皮利斯果時都無可能追到兩粒啦

我正式宣佈呢場波之後，M4同賀定成為森林名宿，賀定個呆樣直頭要整個銅像比人供奉

攞到唔想再攞

真係second touch黎

我真係好想知

點撚解我會中意呢隊西波

永續雲加 唔反了 穩定地廢

爺爺要落去英冠報仇

今年轉戰聯賽杯

睇完場波得啖笑，無咗以前睇波會緊張，輸咗個心痛嗰啲感覺

不會重射 犯了規

成隊波都做唔到攻勢
3-2都追唔返啦

睇左幾場
人地有歐聯打都唔會咁

真係咩 比比鳥 2＆b ccc一出黎都好sharp
你睇下

唔洗出正選

輸兩粒猜波

以為歐霸贏一兩場就以為後備好勁
人地廢炸 而家英冠都贏唔到真係笑左

ccc一走左又sharp翻

究竟有無球隊可以好似阿仙奴咁場場俾足總球證針對
自從俾雲加破左費格遜紀錄之後，已經連續三場輸無可能判既十二碼
仲要罰返雲加轉頭，下場聯賽盃又九成九係咁

係咪又有得賴球證牙

支持雲加

我唔想再見到雲加啦

英冠都贏唔到

係雲加問題

電叻完場話邊度跌低邊度起返身
下季帶領阿仙奴重奪足總盃兼順便續約一百年

禾確特真係屎，咁多年都冇進步

Ccc到依家都好勁sor

戰術黎
雲格練左廿年啦

4分鐘

中意雲爺爺

就算有邊個/冇邊個都一樣會崩潰 戰術問題 出正選同出副選防守一樣係咁上下問題 前場都係靠天才波

等歐霸 出埋局

迷雲黨 又要開始搵原因永續雲加

呢個我都諗唔到

10個球證有9個都唔鍾意阿仙奴

無野想屌 成隊執柒左佢啦

Axxxxxxx咁快開工

三場輸4球12m
阿狗一年都踢唔到4次

英超試過，冇得重射

咁本身大波治嗰球係靚剷來嘅

出一隊

等陣累 傷

你老味唔輪換

俾機會新仔. 你老味出閪陣

我禾慢到

吊

我禾

呢兩年哈

瞓落去啦屌你老母禾仔

垃圾禾

出現了

禾仔真係廢撚到

格拿比 阿科比 呢d有料既就賣撚左去
垃圾就自己用唔好害人 雲加

咁都唔入就算啦

禾仔我屌你老母

禾囡唔夠快

托7 速度都無埋

禾仔無埋速度
咁仲剩翻啲咩？

朱子好球

雲佩斯

請accept offer 15m 20m都好

快撚d賣左佢啦屌 18m收左佢啦

禾仔……

熱狗踢英甲仔都出harry kane
爺爺唔出正選真係抵死

禾確特都係快D走啦

大勢已去

空門但黎遲半步

世界top10 goalkeeper

輸

屌 好心收起禾仔啦 陣間5m都賣唔出

如果後生返10年

雲加食撚屎

倒貼20m返猁b隊

8m都放啦屌

迷禾

禾仔自己走啦

仲有登仔成日講既bc

仲有邊個會買禾托柒

修仔：唔買了

阿仙奴係咪由用禾確特開始就變到好垃圾
禾確特呢舊垃圾快d走啦

輕敵真on9

@6C

又少個杯爭，all in歐霸算啦屌

一個正選都唔放落後備位
真係笑死人了

禾真係跌破英人招股價

雲加傻仔 比人睇貨

完場

咁多隊要重賽雲加都唔識死 邊到黎既自信一個一隊既都唔放係sub

痴線咩
akpom 起腳個下禾仲係outside the box

無左速度既禾仔

仲有乜用?

今場算好睇啦
真心笑左出黎
唔知係唔係講波佬帶動左氣氛，今場好歡樂

我禾咁耐無踢 比d時間啦
下季雙雙架啦

放埋呢堆後備
哪來的自信

我地有效力十年既禾仔

雲加黑緊面，前邊條友笑笑口 笑撚死我

仲有乜盃可以爭

next topic:嬌兵必敗

屌你老母禾狗去到最後一刻先肯出波

無山狗的第一場

講時講，計下係咪佢黎咗開始廢

ALL IN 歐霸

算唔算比人炒

準備被恥笑吧

多D免費波幾好丫

保雲盃都輸撚埋，笑死人

黑乜撚野面 自己攞黎

禾仔喱件垃圾
點解有人撐

新黑氣石

歐霸都係出尼個陣咋

好撚on9 乜撚野後備，好撚睇小對面隊

唔好講呢d ok?

好似差唔多
佢都係到過10年

禾仔 Holding Welbeck D2 自己走啦好嘛

無個種失望既感覺
正係想知雲加幾時走

場撚場都輸12碼

歐霸有牛奶同基佬

點解我會中意呢隊垃圾

雲加躝屍格路

13高峰

有無人覺得條後防咁廢係助教問題唔關爺爺事？近幾年都無聽過有契仔係後防，爺爺應該交晒比助教帶後防

其實Nottingham 好似都唔係出full team...

老老實實 班後備真係好撚廢

我個足總盃呀屌你老母

留力 下場聯賽盃輸埋就好笑

聯賽：頭4不保
保溫杯：收皮
歐霸：等收皮

專心聯賽杯

成隊阿記得禾仔先可以係45度角出到靚波

邊度有得睇當地球迷屌9隊波？

森林都入撚到你4球，我係一線都唔撚黎啦，執乜鬼隊波丫，執笠算啦

FA Cup都出成隊後備🤣🤣🤣🤣

半隊新仔
個教練教第二場炸

禾仔一加盟果時都唔知幾堅

係雲爺爺害了路斯基.艾沙雲.禾仔

雖然禾好抵屌，但依球追唔到真係正常喎

自殺森林

咁你有無諗過 買尼堆人返黎 係邊個主意

英國有chris
本土有 axxxxxxxxx

IWOBI 條垃圾

一早講左

你保特教乜春防守.

兩腳，無得重射

保溫杯

佢歐霸應該唔敢咁出 下年真係再無r聯 真係無壓力咩

天要滅雲

上ars fb 睇

為左出左唔打歐聯可以去到幾盡

三個中堅都廢到嘔
之前唔係有好多人撐大波治浩頂既咩
出黎講兩句呀

唔關免費事
係輸得好輕鬆，跟本唔會有希望會贏到
原來咁既心態睇波係好開心

鏝獌個啲有料都唔敢用幼幼打 起碼一半一隊
屌你雲加真係世界級 希望過唔到今年

禾確特快手賣
如果仲有人要既話

阿狗後防廢係呢幾年既事咩

2球12碼都係可以避免
又係腦筋既問題

之前有人講過 仆街仔係不敗奪冠之後個暑假黎 黎左之後就無拎過英超
走撚左去曼咪又係咁

點對得住fans??

撐唔落了一場後

成日話要出迪布治嗰班友點睇，攻咗上去唔識返、送12碼

咁d助教邊個搵返黎

等睇arsenal fans tv屌柒雲爺爺

英冠都輸啊 屌你老母 由10比2場場睇足睇到依家 已經唔撚care 只係想知雲加幾時仆街死

撼馬體會/多仔會唔會易過撼車仔+鏝城
不過算啦,森林都過唔到

雲加平時訓練有無練防守嫁
我諗英超任何一隊嘅後備隊都好過今場嘅後防

教到降班都唔會resign架啦條撚樣

輕敵真係最撚on9😂😂😂👍🏻

呢場好撚好笑

直接當射失 依家足總反雲

要對得住就落左場好多年

iwobi

足總盃拎得太多
所以唔撚要啊！！！

雖然失左四球
但係己隊作客入左兩球
值得鼓掌

禾仔真係垃到 傳波射波帶波頂波冇樣得 真係唔知點解做留住呢件垃圾

人做教練 佢做教練
屌佢老母雲加用撚到啲球員愈黎愈廢
本身 holding 2&b 呢啲岩岩出黎果陣都叫有驚喜 見到有潛質 呢家屌佢老母 用撚到屎都不如 條死老野有廉恥嘅就躝啦 仆街

Axxxxxxx

Lansbury: 早g唔走去av

4粒真係好難接受

大波治 又係on99 踢左幾多年英超牙 呢啲波都係後面落腳

爭咩丫

上季尾瘋狂吹奏Holding 真係得啖笑 果陣已經講到係未來十年中堅咁濟

Official: wenger extend 5 years contract.

訓練全權係雲加負責
助教只係做yes man

技術角度呢球難怪禾，akpom如果pass就可以比禾射空門（雖然都可能炒），但呢球係akpom射術廢

2018年只係過左8日

呀狗已經食左3球12碼

呢十場失撚左幾多球

屌你老母 好撚嬲 森林17號好撚7 成個奸人咁 屌你老母訓唔著

印象中足總杯未試過咁留力 雲加想爭咩 有冇必要連後備都唔留主力

收貨啦

呢個做乜撚野

下場阿記輸12票係咪 1.01倍

可能想雲加比佢走姐

個教練連續三次做臨時教練姐

Steve Bould loses his first FA Cup 3rd round tie. Arsene Wenger keeps his record intact. #afc

唔怪得雲加唔洗比人炒

dllm on9 gunners
u guys deserve it

im liverpool

其實娛樂性黎講今場贏晒滿足了

呢場都揾唔到戰犯了

每個位每個球員都有專人訓練
跟本唔關雲格事，所以不敗奪冠都其實唔撚係佢既成就

10m都要人乞先買啦 癈過英冠仔

佢係害D後生仔姐

不過英人都好少成到材

柒撚到出煙

老老實實 你當我輸到傻撚咗
咁樣輸法 希望啲directors 可以考慮炒垃圾雲加

Yes, 大家係咪唔記得左保蛇上任果季d防守好左好多

最尾禾仔瞓落去搏一搏啦屌

雲加死未呀 條仆街

咁都得

dllm arsenal
rubbish club
rubbish fans

係咪記錯左以為係聯賽盃

大陸仔比d遠見啦
冇雲加你屎都冇得食呀

5m 都唔值啦 講真 咁垃圾

聽錯咗我講重用新人，係我錯，唔好鬧爺爺

希望保特引咎辭職,唔好拖累我雲

呢場唔係4231咩？
cf:welbeck
l/rw:nelson+walcott
cam:willock
cm:elneny+iwobi
l/rb:niles+debuchy
cb:h16+m4

傷哂

基佬 卡SO 哥斯拉 傷

牛奶XHAKA 英超 踢到盡

黑B 禾仔咪主力囉 .係廢姐

1314?

出依班新仔

後備又無一線兵

想點丫

紅衫係阿森納

如果呢場輸
但雲加會簽番3-4個人番黎 點睇

捧返幾隻飛機盃先出聲啦

又係

算啦

英冠仔都過唔到

波未過佢已經收緊步，緊係追唔到啦，
條垃圾本身已經踢得廢，企前場又唔撚逼波，有機會嘅波就早早收步

輸左就左賴右賴發爛炸

垃圾閪波，屌你雲加快啲走啦仆街，破哂記錄啦

簽你老母咩 咪撚ff 啦

之前呢度d人仲話唔想施蒙尼黎
零願睇後防失波
都唔想場場1:0
繼續咁落去啦 乜盃都唔洗旨意拎到

800萬磅 應該收得返

deal

簽3-4個幼幼啊

睇到條撚樣踢成咁 真係嬲

唔好再話賀定英冠料啦......
佢英甲料ja

駁唔到

獌打隊打比郡都要出到夫添咁滯
雲加那來的自信排個咁既陣

啲預判太差
黑碧禁區入面俾人推果球又係

EVANS 加盟既機率又大左

仆街

Soton : 屌 唔買啦 唔想護級

大師兄黎架

不了 輸左個捧盃機會
就算買完人都唔會用

阿狗輸 雲加贏既定律

不了

Don't ff too much 傷身

出禾仔根本打唔到小組

前面仲有條韋碧克

拎得太多
唔撚要啊

條中場0創造力,埃及仔淨係識橫傳
2@b番後拎波前邊又冇人走

以前我覺得炒雲膠隊波可能會崩潰

但根本唔炒雲膠就一定崩潰

恨恨地炒鳩左雲加 留佢係度都無撚用 同佢脫離關係啦 咪比佢係度有希望一官半職 條撚樣 教都全部人都無火

以前足總杯不嬲出青年軍新仔 不過嗰陣可以輕鬆贏 而家有一半一隊都輸畀英冠

簽美斯都無撚用啦

歷史在重演

8:2 那天之後 雲加簽5件

英格蘭人 唔

岩 前面出呢3個根本係預期之內咖啦 係無諗過踢落同level 咁樣姐

Arsène Wenger in the FA Cup

* Won every 3rd round tie in 21 years
* Won 38 of 39 games vs lower league teams
* Lost 1 FA Cup game in 5 years
* 7 FA Cups, most successful manger ever
* Same number as Liverpool (126 years) & Chelsea (113 years)
* More than Ferguson (5)

Legend 🏆

一場搞掂哂

曼聯夠輸俾英冠，個場仲要無誤判下都輸

利基亞出2分鐘屌打佢十年

did ur club have chapmion league cup?

睇個勢個藍個基就復出
之後和一場又贏返兩場
我雲又可以鳩屎下了

Iwobi 癈撚到

輸到咁仲邊簽到人

差4球未輸

可能踢晒成個歐霸同聯賽盃賽程太密掛

成場都等波

比個美斯雲加咪又會廢撚左佢
人腳唔係最大問題 教個個先係

咪ff啦

迷禾諗住潛幾耐呀 上嚟講幾句嘢支持吓你愛將先啦

幼幼喎
點會無

禾確特個d無腦走位 尾段有球好似nelson推緊埋守衛已經無位比都唔仲出黎幫一腳仲死走直線 佢d走位咁多年都係咁撚樣 快撚d走
班常規後備踢得仲柒過班後生仔

炒雲膠

你俾第2個黎教呢班垃圾

但係高層一9樣

年年要你NET SPEND 正數

隊波有進步我切條J 出黎

等達子返黎復興

聽講助教先係最大問題而加

簽3-4個u20返嚟就有

I want安76

亂咁簽人有幾多個有用丫

咪又係用返個D

依家先知雲加係場邊d眼神溝通係咁重要

足總可恥，禁錮我雲係看台

呢場有咩問題

起碼試下安76
起碼試過比我死得安心

屌 隊波啲球員最少有一半都用雲加用柒啦

其實黑b都幾垃圾下 中遊水準

再借去西甲

一日呀記高層唔撚走

呢隊波邊個教都唔會有得救

曾經比咸爺親自傳功嘅禾囝

Rob Holding receiving some abuse after a difficult game today. He's 22-years-old and will undoubtedly improve.

holding

穩賺架喎

成隊都廢，係垃圾

就算佢肯黎
宜家隊波會走剩幾多個

有唔少英超經驗嘅賀定，俾個18歲嘅fifa18妖人brereton玩弄強姦幾多次？

10:2都未炒啦 根本0可能炒雲膠

屌啦 Axxx 連FA 迫害都講得出

14萬鎊週薪

踢D 咁既垃圾出黎

錢真係易賺

你比椰子 人渣士我都ok
都係搞笑 盡d啦

仲柒過當年對巴拉福特

下半場下下比人hold到波
如果對住巴哥你話點算

BTW森林都羸過2次歐聯

勁過阿

諗下都知無可能佢會黎啦
有基沙文 dc 9 唔教 黎教黑碧 我禾呀？

大梅應該係場屌醒佢/ 幫下佢換下位

可惜佢老了都未顧得掂自己

黑b癈都冇-6技能入波

你指英冠中遊水準？

好撚快呀
有速度呀

屌你 除咗大梅斬嗰球 仲有邊球係好波

擺尼爾遜去左翼衛係笑話，根本就冇train過佢。打翼衛你不停扭波，又零防守，基本上佢係唔識攔截。雲加真係當森林係森林中學，當哂對面11個唔識踢波

成隊得禾仔今日成功傳中咋喎
9 傳4中

佢今場都唔掂啦

你揾佢地兩個打high line係咩玩法先
兩隻閘未試過唔失位

快條撚咩

角球變龍門球
勁撚到

好絕望
人地隊隊都買人補強
我地未來就要靠呢班垃圾

今場真係廢到

Confidence crisis

Niles?
佢踢左閘踢左幾場啦
今場都唔係佢最大問題

的確係，球會財力唔夠自然後備質素都唔夠
呢個係球會同高層問題，雲加唔會控制到既範疇
況且幾日後有場聯賽盃準決賽，無可能唔留力派正選踢足總盃第三圈
而且今場球證又有問題，本身韋碧克追返球仲有十分鐘追應該可以追到和

等佢插喉啦

屌你老味 訓唔撚著

我上年仲印左浩仔

賀定俾個18歲fifa18妖人brereton玩弄強姦咁多次

雲加永遠轉會窗正數

對老闆黎講真係錢我是袋了 球迷極笨夾戇

唔係打左翼咩？

禾 Holding 黑b 呢三個一定要清

收皮啦你
前面個個都踢得差啦係咁狙擊我
有仇呀屌你老母

係條撚 呢兩年係net spend top 3

嬲到想聽日射波

佢d傳中係ok既
但有撚用咩
都無練過戰術

要屌就屌D戰術同用人

屌禾仔做乜

抵撚死，今晚開心到訓唔著

又真係好波嘅 把握好小小應該56到

黑b一年踢兩場夠喇

基本上今日個場大半隊都要清

會長

14萬鎊 週薪

輸4球 就咪撚兜
人地中龍都多過你

球會唔係財力有問題呀

上星期唔係先出個report話阿仙奴第2 有錢 ?

宜家係有錢, 唔撚俾你用呀, 你吹咩

瑪兒都入黎

足總盃大d定聯賽盃大d
今場球證又有咩問題
山狗同奧燒連後備都冇又關高層事?

大陸仔你條撚樣返去支那睇支超啦睇乜撚阿狗
屌你老母個臭大陸閪

唔洗掛fa cup姐

禾今日2key passes
4 acc crosses from 9
4 dribbles

成隊得禾一個成功出到波

山神, 大眼離隊機會又高返

山冇後備
燒傷好踢下正選攞態啦

有冇SOURCE 佢14萬鎊週薪???

Nelson打左翼喎，佢初頭幾生，但係隊友完全唔幫波，一攞波d隊友走曬

英冠仔都扭唔過 但係140k

冇低過
足總盃都唔係佢地想要既盃

睇住場上面個十一個
望下後備席
上半場個數據

阿咁撚多錢

係阿平均薪水低姐

你睇鏝獌車D周薪

除左Nelson 阿叔 ooo成隊賣曬佢不為過

我以前都咁諗

但炒咗可能都死，唔炒一定死

咁不如搏一搏喇

第一球12碼係咪好似踢唔中？

343邊有左翼牙

屌佢老母 我真係覺得holding amn nelson 呢d 好撚慘
成長黃金時期 比個死老野 亂鳩咁出 唔係踢自己位
無乜信心果陣仲要掉佢出去比人撚狗 雲加真係癡撚柒線

根本無高過

如果大波治玩政治 佢真係幾恐怖

其實rest燒山冇問題
不過佢吹到隊波財力不足搞到後備唔掂真係on99

奧瑪失眠了
下體膿在滲

英超球隊阿仙奴周五在官方網頁宣佈， 已經與翼鋒禾確特（圖）及中場辛迪卡索拉完成續約，據報26歲的禾確特續約至2019年，周薪達14萬鎊周薪，將會與中場奧斯爾及翼鋒阿歷斯山齊士並列球隊頂薪。

下星期六先有聯賽喎 除非周中想爭聯賽杯啦
留力係可以 但起碼後備要留返D主力囉

巴拉福特有好多主力，係史上恥辱，
今場本想當比後備新仔練波，輸咗未死返去踢U23PL2

大家要怪就怪梅迪薩卡，迪比治同賀定本身初初都做足本份，係俾呢條撚樣成日比55波，入一球都掩飾唔到佢果種廢，提早半季退役啦

無睇波就收嗲咪出黎吠喇

個個乜鳩willock解撚埋佢約去啦

今場打4231喎

無睇波就收嗲喇
今日打451 啊

條友有冇睇波
打埋攻中添

今日禾係差
不過條撚樣係咁狙擊我做乜鳩
而家好似同我有私人恩怨咁
perez 踢場垃圾我會唔會追住個迷 perez 嘅係咁屌呀
on9

其實禾仔都好慘

曾經可能可以好似奧雲

仲有藍薪,牛奶

係平均薪水高先岩
阿狗人工開支唔低